陳雲根、仇思達、何志光邊個on9啲

一樣

冇分別

角屍

你排左

無分彼此

講賺錢能力，應該何志光（炒股）>仇思達（賭馬）>陳雲（等課金）